我哋好似唔記得咗一啲零風險而好有效嘅文宣方法？

1.打著紅旗反紅旗

雖然連儂牆近排不斷被破壞，而好多文宣都被破壞，但係唯有一種文宣好似一直都存在，就係打著紅旗反紅旗文宣

好似以下呢啲

我哋文宣除咗要穩定軍心之外，都要增加支持自己一方嘅聲音，而藍絲主要分為利益藍同真心藍，而對付真心藍嘅最有效文宣就係呢種啦

貼喺連儂牆又少人夠膽破壞，放喺藍絲Facebook page或者 group 搞分化亦得

2.Phone in 節目

呢個亦都係零風險同埋有效嘅方法，下面比較長，希望大家可以耐心睇落去

1.點解要用Phone in 節目去文宣呢?
A.制衡返紅媒洗腦

大部分聽收音機嘅都係上咗年紀嘅人(當中𣎴乏藍黃)，既然未必阻到佢哋夜晚睇cctvb,方向報吸收維穩資訊，佢哋上下晝係會開收音機做BGM，所以電台起到一定文宣作用，一定要用電台講返事實出嚟，如警甴點打人同擾民

解釋返勇武行動，如自衛嘅原因,點解要針對黨鐵同親中商戶,務求一定要好似71衝擊立法會咁,了解前因後果

B.文宣效果擴大
好多揸車既人、屋企主婦、老人家、茶餐廳、的士、小巴佬都係聽收音機，同埋好多商戶無電視都會開收音機
另外可能有啲節目會將你嘅意見放落去佢哋嘅宣傳聲帶,可以喺唔同時間播放

2.如何提高駁入直播室嘅成功率?

3.發言方式
發言嘅方式都有好多種嘅，不過我哋要針對性咁做，以下有三大方式

A.直腸直肚(For 黃)
只係講返我哋嘅意見，用嚟穩定軍心

B.扮各打五十大板(For 中立,淺藍)
角色扮演:老師，家長，銀髮族，專業人士
節奏語調:唔好太有個人感情，要不偏不倚
首先扮中立，最後總結都是偏袒支持個邊，係個政府唔聽民意，官逼民反

C.陶傑曲線抽水大法(For 淺藍，深藍)

講話要有藝術，要反諷，用官方腔調，誇張化。

1.真心藍
例如要好似劉夢熊咁樣，話嗰啲為國家添煩添亂，鍾意嘅話可以用返偉大領袖毛主席或者鄧小平嘅名言

2.利益藍
只要啲極左路線嘅說話，令到佢哋發現切身利益受損

睇咗咁多係咪好想立即去表達自己嘅意見呢?

如果大家驚講錯嘢，可以試下去d100 phone in 練習

D100:
0800-1100 D100 PBS台&香港台
風波裏的茶杯 Phone in 電話 :1831 138

1700-2000 D100 PBS台
左右大局 Phone in 電話 :1831 138

實戰就打下面

港台:
0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-2000 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

商台:
0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

Now:
09:30-12:00 時事全方位 Now新聞台 1833298

push

而且打著紅旗反紅旗嘅未開發完，仲有大量 題材可以發掘，因為中共領導人全部喺建國前，都講過大量民主自由嘅空話同支持西方自由世界嘅讚美說話，只係為咗氹班自由派支持中共

唔信睇下

3. 社交媒體

【簡易文宣】本土戰線—FaceBook!

Twitterhelpbot 及Twitter 遊戲攻略 (不定期更新)

希望大家可以睇到幫手推一下

p 牌推唔啊